蔣公一生人最大的過錯...

70幾年前剿匪不力，令我中華陷入極權之中

Agger，細個覺得蔣介石做乜撚嘢唔打日本佬打自己人
大個讀歷史先知，屌你老母點解出現隻畜牲張學良

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

不過佢都戒嚴左台灣好耐
兩邊都扑街

佢唔戒嚴台灣應該都冇埋

冇錯，共剿比起日本人有過之而無不及

日本人有美國打緊始終都會贏，輸比共剿就成個政權都冇

蔣介石本身都係獨裁，得唔到美國全力支持

呢度佢要付最大責任

唔係輸到得返台灣，怕左共黨滲透，未必會有戒嚴

而家日日出家見到大廈外牆印着慶祝國慶，真係想反胃，不斷想使我哋香港人嘅腦，知道歷史嘅就知道呢個國家係點樣點樣腐敗，點對自己人民，解放軍從來都係用嚟對付人民

你知唔知孫中山當年聯俄容共

我知孫中山從來冇抗拒共產黨，共產主義果時係一個好新既概念

而家講緊蔣公喎........

可以咁講,孫中山處事比較圓滑

垃撚圾張學良楊虎成

仲有垃撚圾楊虎成

中共未執政時開口埋口講民主，
睇落好似好開明，
咪同簽中英聯合聲明一撚樣囉，
當時就講馬照跑舞照跳，
港人治港高度自治，
五十年不變，乜乜柒柒，
而家？大家有眼睇。

雖然都係好撚仆街 但台灣冇戒嚴應該輸撚埋

即係有實行民主，但係佢哋口中嘅民主同你講嘅唔一樣，價值觀亦都唔一樣，呢啲根本上都係廢話

睇翻孫中山演講就知距聯俄容共只係無奈權宜之計,距堅持既三民主義都共產主義根本背道而馳.而所謂新三民主義咩聯俄容共扶助工農果d係由蘇共強加比孫中山,孫中山堅持既三民主義一直都係民權民族民生.

佢贏咪另一個共慘黨

毋忘歷史

我寧願日本仔打贏

國民黨也不是好東西，睇下台灣7,80年代段白色恐怖